記者係我地呢一邊架!

大家怨還怨
唔好太過份
要記住大部分記者都係我地呢一邊嘅手足
留住記者! 我地影響力就靠佢地
意見可以比 但唔好矛頭對住自己人!

記者朋友 好對唔住 大是大非下大家係燥左少少 請唔好介意

同意

推呀 大家冷靜少少 諗返邊啲先係我地嘅敵人

佢哋太累姐...

除左CCTVB

tvb例外

Push

仲有文匯大公

所以我話大部分

小心啲講野 記者係中立 只係講翻播翻啲事實既野出黎！
邊似無線新聞 是是但但 偏偏坦坦

前線記者好努力直線抽擊架喇！

apple

保護記者

記者只係將真正事實報出嚟就夠

推

記住唔好分化
要好好珍惜每一個得來不易嘅手足

一句記你老母，諗都諗到唔好屌記者啦
俾意見就得

邊有人屌過記者
除左cctvb果班毫無專業道德既垃圾

黨媒除外